{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 호텔 소유 by 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 宿泊料金は2人入室基準に設定されており、パーティールームなどの特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 満19歳未満の未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になることがあり、お持ちでない場合は入室を拒否することがあります。この場合、払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、それによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 また、予約された客室ではネットフリックスを利用することができ、そのためには個人のIDを使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室には直接入室人数の確認が必要です。追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者の場合、入室可否を直接提携店に確認して予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になることがあり、お持ちでない場合は入室を拒否することがあります。払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が問題になりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用できますか？",
            "answer": "予約された客室ではネットフリックスを利用することができ、そのためには個人のIDを使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 475
    }
}